水門雞：香港已經好返

一年前睇到覺得水門雞係 #同舟人 誓相隨

點知水門雞已開左幾間新分店 原來香港早就好返

既然香港已經好返 咁水門雞老板可唔可以請埋Marco做新分店三萬蚊經理呀？ Marco又俾人告暴動 又俾人告誹謗 老板無可能見死不救㗎

最近又要俾律師費所以要大家爆買

返工乜撚都要做呢句真係笑話黎

啲女洗唔洗比老闆同員工屌

講緊Marco?
聽聞佢請咗紅底律師幫手打官司啵

老闆唔屌女
屌客同埋同路人

口號黎

政見唔代表一切 即係會請藍絲。黃水門不了。

只要黃水門說他是黃 他便是黃

勿助長批鬥

條友成日話自己做雞做鴨係咪覺得好撚幽默
一次就風趣，十次就尷尬啦

究竟做雞論定渣哥100毛言論尷尬啲呢

屈尻元朗黃店係鄉黑

死垃圾水門

召喚渣渣軍狙擊手南亞仔

召喚師

即炒會唔會賠足水先係咪又要搵勞工處

最後嗰句
希望佢唔會好似龍門咁請錯人搞到俾人又食又拎出埋書cap水啦

諗起樣子巴

龍門老板同侵一樣
做咩都有位俾啲仆街插

錢會唔會賠足我唔清楚
不過就一定會係Facebook開足火力屌左先

換住龍門開新鋪

渣家軍 : 人血饅頭!!!!

咁你都講得出,好撚野,輸比你

你呢隻五毛 等左你好耐啦
幾時死全家？

咩邏輯利申水門俾狗食

50蚊既工唔係expect冇野做 湊人數個類咩

識食一定食雞刺身

呢間真係垃圾黎

你唔好理啦
黃水門就係真理
佢話你係黃就黃 佢話香光復左就光復左
就算佢話30蚊乜野都要做都唔可以質疑

PR又夜媽媽出post推上熱門搞黃店

講清楚啲係卡通雞果間

呢間衰過藍店都可以攬佩服

條友知名打手黎

唔開多啲分店 請多啲手足斬雞
點買GTR

你試扮女pm佢
睇吓鈎唔鈎到狗公post出嚟？

啲雞最好有幾細舊得幾細舊
有幾生得幾生 慳煤氣錢

勞工組最近多case到要停pm
叫大家自己人工
可以盡量試吓自己追

哇。。。。癲㗎

食完可以準備投胎

佢唔會打本畀人出書唱自己

出書呢家嘢
除咗佢哋無第個做啦
其他黃店前員工
喺連登出個post推吓算

要睇手足書信
邵家臻fb有
唔撚使畀錢買
要聖誕卡可以活動台搞個交換post

因為佢啲雞係慢煮
賣點嚟

垃圾雞飯都有人食？

摒開政見，D雞飯真心垃圾，上次去食D飯仲係生嘅.......
自此以後，去咗食南香雞飯

其實我都好佩服個班人
大部分黃圈詐財都有佢地份
其實佢地係咪建立緊黃色騙財圈

請閣下去吔一吔屎

無左良知嘅黑店

但係都仲有好多黃絲去食，點整到佢收皮？

同美心一樣俾狗食

我應該18年左右肚餓銀包無乜錢就去左西九去食第一次，個陣d飯好似仲有d雞油上下色，起碼都黃黃地
乜家下變撚左白飯

屌你老母 水門雞

好撚心啦冇撚咁撚蠢幫襯啲垃圾
戇撚鳩乜撚嘢黃，我不如去食美心？
咁撚人工仲衰撚過美心，係你班傻鳩黃色先俾人剝削 戇鳩勁撚似以前啲教會賣贖罪券，啲神職人員攞晒啲錢去叫雞

幾時講共產黨萬歲

我想講元朗嗰個大排檔group上年成日唱到佢天上有地下無，又話佢啲嘢好食又點又點。
之後只要有人話綠色水門雞飯好食過佢，就會有一大堆佢啲fans話綠色水門偽黃，人哋貼晒文宣都話人哋偽黃。

所以一直都好憎嚟間黃色水門，之前又要抹黑阿玉。

果次之後勁憎佢。
佢哋呢班人（佢啲盲粉）呢好鍾意屈元朗其他黃店係鄉黑，次次冇證冇據只要佢想整死人哋就話人哋喺鄉黑。

係撚慢煮
師兄你知唔知咩係慢煮

成條又新街嘅黃店都俾佢搞過

元朗之恥

水門雞份量少係賣點嚟
等你可以去其他黃店食多一餐
讓少少俾其他人賺下

隔離間青玉同佢TD
對面生果叔都搞就衰啲囉。

FD

佢咁話我咁聽啦

btw條片啲雞都好似生生哋？
見到粉粉哋？
唔知燈光問題定我睇錯

依條撚樣食人血饅頭食到渣gtr
班手足連單車都冇架
佢就爽啦 日日fb屌下同路人就發左達

呢間係撚黃店咩 黑店嚟架屌你老母

以前喺深水埗
等雞都等半個鐘
已經買隔離鋪啲小食 食住等

等到雞嚟
爬兩啖飯 飲兩啖湯 就完 餓住走

香港好返啦！你班細路仔返工唔勤力就即炒！理你係米手足

我都係深水埗果間水門食
餓撚到去隔離舖叫多個海南雞飯
人地大大份雞飯,有湯,有菜蜜都係40蚊

不過唔開名,廢事水門又搞鳩人

水門既語氣大支野到呢，咁依個地球唔洗Job Description, 唔駛牌照做所有野啦，咩都要做真係CLS

告暴動都要去坐監 請黎做乜撚

笑到仆街

好撚難食水門雞

又見到你條碌柒
縮返入你老母個閪到啦

態度差到仆街

留名先

起一起底收皮啦屌你老母

南香雞都係好撚難食真心講
我淨係食佢個喇沙 真心唔撚好食
女朋友食佢啲雞都話麻麻
我寧願去教育路水門食

政見唔代表一切？咁我地呢年半堅持唔食藍店嘅人咪變咗笑話？

水門閪我屌你老母啊

中環間泰潮d 雞好撚好食(app冇寫藍黃) 算係食過最好食

食綠標水門啦，好食好多

呢排唔夠錢買gtr啦水門閪又出嚟柒

P

呢間閪野 真係做到風生水起
可見人血饅頭幾易食

人血GTR

成班一係帶風向，一係傻尻
分明你黃唔代表可以返工碌柒企係到啦

第一次見五毛認輸

佢果句返工乜撚都要做好撚on9,斬雞佬睇到自己咁高仲要得萬三起

推

成段野都好尷尬，唯獨係最尾何句， 提醒黃營帶眼請人， 遇到P狗（光時management, 100k月薪）呢d仆街不論黃藍，一定要出聲屌/炒。

請咗Marco未？

水門雞 渣哥 66 一早black list咗

點解仲有人食佢

水門雞比ON9左膠暴徙食

好想幫襯，但我係龍門軍，點算

星期六日冇工開

不如你俾50蚊個鐘我湊人數

賺錢重要過政見
蠢閪黃絲

屌，龍門炒就搞鳩手足
自己嗰d就懶鳩企鵝

正 好多地方都未開
有無鋪位介紹比老闆

藍絲狗同港豬最鍾意返工
啱晒佢地啦

偽黃水門雞 搞鳩其他黃店時你又唔出黎吠？

水門份量少係特色嚟
等無得去日本既香港人
有食壽司既感覺

龍門呢？

水門人血饅頭

唔好曲解人句嘢啦 睇埋後半句啦...

推推

想問吓marco係咪泛民嚟，幾萬蚊都要乞

分化到有GTR揸
我都想吸依啲人血

雖然我都好憎水門
但你曲解咗佢既意思

幾時都話連登仔嘅抗爭cv就係食黃店同時批鬥黃店

黃色經濟圈垃圾
食左當抗爭

你咁多負皮既

又捉到一隻五毛 同#25一齊死全家啦

薪金depends 我心情
你心情唔好係咪唔出糧？

阿玉 華叔 綠水門
只有入鄉黑貨嘅黃水門先係真黃

66 係咪抄616架

龍門有講過香港好番先開分店咩？

同大渣波一樣專出生雞

但係龍門炒Marco就係食人血饅頭

南亞仔
等左你好耐

其實人渣哥都冇佢咁沙塵
呢隻水門雞一出嚟就地圖炮狂屌
未屌龍門之前已經周圍樹敵
真係好熱狗格

那裏有渣渣兵 那裏有南亞仔

又唔見水門雞咁樣話Marco
之前三萬ceo Marco 返工聚賭 龍門老闆處理呢單野都俾水門雞話係食人血饅頭

射撚滿好似同佢好fd

黑店嚟 請你搞清楚

同國難五金老闆都好fd
應該係同一圈子

又係熱狗

唔生勾勾 佢哋唔中意

嗌開嫩口雞
成班拜登

鬥死張俊傑
自己又可以開分店
肥肥了
饅頭只可以我地水門雞食晒

即係共產黨b隊

佢啲雞係鄉黑雞嚟

張俊傑=香港trump trump

黃店公然入鄉黑貨
咁721係咪可以平反

一時撐龍門 一時搞龍門
啲熱狗真係精神分裂

分分鐘其實佢同Marco 一齊做白衫

黃色11哥

屌你, 水門雞係綠色招牌果間 可唔可以唔好亂咁幫人改名

其實依家連登都係得5毛撐渣家軍
唔知係咩意思呢

邊個係射撚滿

不如成成你介紹下你依家份工
每個留言收幾多錢

鄭錦滿

咁咪勁過耶穌

成條又新街比佢屌哂
亞玉又比佢老屈
佢間鋪附近個啲全部都比佢話偽黃
佢就豬籠入水
仲有傻仔信佢個下好笑
未扮黃前佢間鋪都係拍烏蠅

召喚南亞仔
Connect card邀請龍門加入，渣家軍走去出征人

又有追擊post
Connect card邀請龍門加入，渣家軍走去出征人

點解我記得好似喺成條街啲黃店都唔鐘意水門雞嘅

Sorry
綠水門真黃店嚟㗎 其他網友唔好搞著自己友
搞黃水門就得啦

仲撐渣家軍嘅麻煩順便check一check智商

全部都俾黃水門屈完偽黃嘛

其實你都幾慘 去到第二個台都俾人屌屎忽

問做啲咩都唔撚得 個post串撚到
食屎啦
我先唔去你到食

又係你隻閪門雞
個人仲閪過閪門梓

係咪又開鋪追擊綠色水門雞

幫襯你嘅正傻閪，咪話自己黃。
見一個笑一個

唔好去錯水門啦～ 記得線色icon個間先係正貨

仲癲過拜登，生雞蛋都夠膽比人食

我淨係記得清玉同佢好朋友咋，其他全部都同佢唔啱。

每次睇第一張相都想問好耐
男人老狗搽乜撚黑指甲
cosplay完唔使洗咗先返工？
佢哋唔係有個美甲部有洗甲水？

上次啲人見鄭撚滿留言
仲屌鳩佢: 走啦走啦死熱狗

喺熱狗風格食堂趕狗？
人哋主場嚟

小心渣家軍又話你分化

即係真係生嘅？

係佢哋自己貼㗎 唔係我mon住U周刊

連本業都守唔住
有咩資格笑人難食

聽聞之前黃水門同清玉搞活動
係黃水門買完雞就可以用優惠價買清玉
點知俾人踢爆黃水門根本唔洗俾咩cost
啲優惠成本全部都係清玉食哂

返工乜都要做

CLS

marco

手足不是condom

要屌龍門

黃水門日日中回力鏢
昨日嘅自己：

今日嘅自己：

水門閪：Why not both?

咁你敢唔敢出黎柒碌
繼撚續撐你嘅垃圾龍門

水門閪粉：肉汁啫喱黎！一定熟！識食係咁食！（利申多年經驗，小小知識)

水門雞肉刺身 你地識咩

渣家軍

見過西九兩個師傅去買吉野家
仲有點解叫脾會有翼
到底係我靚仔送多幾舊雞翼肉
定唔夠脾執d 翼恰鳩我

一陣講多兩句又話你鬥黃

Marco 識玩

借幫手比律師錢 就垃圾都大把人
借呢樣野黎搵錢 抵佢日日買車

將利潤拎少少出黎幫手比錢就可以賺大錢了

13000蚊都叫有多無少

Same 恨不得佢執

佢比人爆頭果日 分分鐘都係衰佢自己賤格
你話我衰都係咁講

其實佢d時薪算hi,餐飲兼職時薪60係常識吧，尤其佢間嘢都算多人食，得個50就食屎啦不如

唔好spin話題啦五毛
你真係過街老鼠嚟

買吉野家
我老豆藍嘅都唔食啦 笑死人咩

龍門畀足60

直頭係黑

俾足60蚊都俾人話係人血饅頭
咁水門閪咪係大人血饅頭

出個post話幫人找數 就大把人幫襯
我信佢d利潤係幫手既 但少部分囉
大部分用黎買車

佢條底褲就黃 呢間黑過閪

點解龍門post單係公關技巧佢post就幫助手足？

弱智先會話人地有層啫喱或肉仲係粉紅就係唔熟，最好塞舊刷紙膠俾呢啲弱智食，唔識食雞死返去支麥食泥膠雞啦…

Marco請紅底律師 小心坐多2碌

夠啦 如果唔係佢哪有錢買gtr

話正常個啲人應該要試食一次

第一次咁大舊、厚到好似生水腫咁既「啫喱」，仲要明顯到好似係皮同肉中間多左一層好厚既野咁

話正常果d人可唔可以話我知，佢地用既係咩地方既雞黎？
好想買黎煮

個層啫喱係膠原蛋白，正常海南雞皮層熟左即過冷河就會有，煮得太耐就會慢慢流失

不過泰式水門雞做野太求其啦，佢地為左隻雞有多d啫喱，剩係煮熟左個皮層就攞去過冷河，入面都未熟

利申：試過兩次都未熟

水門免費加飯架喎

13000黃店 你做埋我果份

咁其實海南雞係有啫喱既，依層透明層叫膠原蛋白
不過問題係點解層膠原蛋白咁既色？膠原蛋白係雞皮下正常係折射出黄色，相反有經驗既師傅都知折射出紅紅地既顏色就知係未熟
另外望下肉質就知未熟啦

有整得好、整得熟既圖對比，眼見為實

我知係有呢層野，但厚到咁就第一次見
所以好想果d覺得係正常人話我知係咩地方既雞黎

唔係當眼位寫免費加飯,你當啲客識讀心?
特登俾勁少飯你,再免費加飯識玩

收撚皮啦 出黎見下

呢個情況我好少見到，唔係話幫水門口，係因為見過啲弱智食燒味檔同老闆話生，但我食明明係好新鮮有雞味同岩岩熟，水門我食過2 次都叫ok喎

社交媒體人格謀殺定先

至弊冇雞呢

五毛做到你真係最低莊

呢間不嬲當黑店，同渣哥果d當鄉黑論

收皮啦 垃圾 笠水？

他的便便便是黃

你隻五毛死哂全家我咪出嚟拜你地囉

鬼唔知肉汁啫喱唔代表唔熟咩
但水門閪真係出左生雞刺身俾人，仲食到人腸胃炎丫嘛
你繼續食水門支那閪啦，同你一樣呀

水門支那閪：支那閪阿

返廚房返到乜撚都要做

個班廚房佬做開m記架

M記都唔洗比老闆批鬥

啲渣家軍去晒邊

笑到出聲

作為熱狗 緊係有咁無懶得咁無懶啦
係咪呀 黃色水門閪

大家小心中伏

佢有冇po相先
正常食到生嘢都會影低掛
利申 當渣家軍係黑店 永遠唔會食

再召喚南亞仔
渣家軍最新成員：M2 cafe

已入

即叫即到

夠膽咪出黎lor 廢物
笠水狗
唔撚夠人講就五毛
出黎發夢果陣你咪又係縮係連登

那裏有渣家軍 那裏有南亞仔

真心難食
至於老闆，自己做過乜，自己心照

笑死 帶長輩食黑店咁不孝

你死左全家先啦五毛

熱狗不嬲都唔係同路人
睇下今日蟲態就知道

垃圾
笠水狗

廢撚到 完全唔撚夠人講

渣家軍講啲野幾冇營養

渣你老母咩傻閪
渣哥一次都無撚食過仲要 譚少環繼續係cctvb有廣告
傻撚閪閪 反龍門就係渣家軍
唔好叫自己做同路人 好撚柒

你次次都護渣架啦
乜做渣家軍好失禮你咩

做同路人做到你咁似狗
渣哥一次都無食過都可以俾你屈係渣家軍 9588 傻閪 唔好講咁多 出黎啦 笠水狗 唔好係連登柒

根本你條傻閪就係龍門打手

一早block 左條友 明明講緊渣軍
係要衝入黎講龍門

無入group
想睇下有無渣粉護主留言

小心畀人話你五毛
唔少黃店貴夾難食 完全靠呢場運動起死回生

欣賞你唔係渣家軍
不過你的確係隻五毛
你都幾慘 四周圍約人出嚟都冇人理你

PR 輪住攪

100毛？

龍門PR?

五毛？

唔好話你地笠水 算把啦

召喚 南亞兄
果兩隻渣狗雞又出post單打啦

做生意緊係講錢啦，唔通同你講政見咩？係咪先？

反正鳩叫下口號又可以搵一大筆錢，唔怪得咁多藍變黃

講啲野好低下階層feel

佢係個牛肉叫做ok
雞真心麻麻地
之前買雞飯 啲飯仲要好撚濕
成Pat野咁完全食唔到
燒味檔雞飯仲好食

有咩睇？

唔明佢講咩

盤菜都係千六蚊5-6位用
為返落都係百幾二百蚊 咁都叫貪字得個貧
你叫新警員點算

原來千六係8-10位用
千三係5-6位用
計返人頭仲平過66閪煲一個閪煲

總之龍門買乜就係貴 佢買果D就唔貴仲好合理

其實佢d野仲貴 8個人 無2000埋單都唔洗諗住夠食 好撚後悔當時當佢係黃店 幫襯左佢

呢間扑街店成日喺度出post批鬥 講野又好似小學雞
掛住同路人個朵開分店

真黃店會咁高調咩 根本喺度搏曝光率

有新追擊post
龍門支持者=Trump supporter，渣狗支持者=Democrats

入咗

故態復萌

MK唐氏文學

打倒昨天的我又唔撚認嘅怨婦水門閪

香港已經好返 唔洗告急啦

（又係渣家軍）黃水門自爆犯法

陣地轉移過黎依邊

仲有
除低口罩，其實係為左食煙

陣地過左黎依邊

黎個大整合先
引言:
由黃色經濟圈啱啱開始
黃色水門雞就不斷係Facebook出Post以證明自己行得幾前
吸引唔少港豬去幫襯佢(包括本人都幫襯過幾次) 就算幾難食幾生都會幫襯
甚至做埋雞粉 幫手打壓一D非黃色水門雞圈既人

隨住時間過去 黃圈金錢既吸引 人既本性就會浮現
以下就係一D 黃色水門雞點樣老屈良心店/ 錯都唔認/ 用鄉黑供應商等既事實
1. 老屈黃店
以下係黃色水門雞(稱"黃色")自己以一個黃店出Post暗示
只有佢同清玉係果條街附近係黃店
再由一位雞粉係fb group開Post帶頭質疑其他鋪頭
事後良心店登埋報以表清白

以下又係一位雞粉係fb group開Post
帶頭話綠色水門雞(稱"綠色")係藍/鄉黑
再加上黃色老細係fb 鳩up話人地係原居民
(正常人係果時都會諗起原居民=鄉黑掛?)
事後綠色捐左一筆錢比612以表自己清香

未完! 點解黃色要抺黑綠色果間?
咪就係因為黃色果間要係尖咀開分店 仲要開係綠色附近
同埋有杜汶澤幫綠色賣廣告 黃色驚舊餅會比人分得多
所以咪要出哪渣手段

(待續)

整合二
1. 老屈黃店(續)
有一期黃色連續出Post話 阿冰老細搵人打佢
連黃色鋪比人淋紅油都關阿玉老細事
更老屈阿玉老細同721班白衫有關係
令阿玉老細沾上鄉黑之名

事後 有幸另一黃店為阿玉澄清
以證明阿玉清白

事後黃色無諗住道歉 仲要惡返人轉頭 要人搵佢先
(係咪好似警犬打完人 再PPRB叫人報警求助?)
An為黃色老細; Vin為阿玉老細

事後攬炒收場 被公開whatsapp對話更顯示出
黃色同佢圍內好fd既黃店有開分身吹風

龍門事件唔多講 時隔差唔多一年
仲未拎到證據出黎
更值得關注既係黃色連同渣軍一齊搵黨媒出書老屈
仲要同一個北京小粉紅稱姐道弟

2. 用鄉黑/紅底供應商
要一間食店要完全唔用大陸野野 其實真係係一件幾難既事
不過供應商係有非鄉黑/紅底既選擇下
黃色居然仲用鄉黑/紅底供應商 唔知咁樣算唔算人血?

(待續)
你班雞粉解釋曬咁多先

屌佢老母 發覺要出曬黃色水門雞d閪野 成5-6個留言都未必夠

除口罩係為乜？

傻鳩閪仲幫襯佢

傻9可能想食煙屎雞

龍門一撚樣咁撚多閪野,on99

尼古丁會上癮

仲幫襯嘅請快啲check check個肺

你死開啦5毛

TVB成成上水了

咁都上熱門

唔見有上

姐係佢block左Dot Jar？

狗改不了食屎 開始故態復萌

有閃電

全部把口都咁撚臭串 我去食其他小店唔撚好?

幾時block9番自己

其實應該要仲有龍門

整個渣c先

當人傻
渣乜都好，咪又係同一個人

串完我仲要block9我 我連反擊嘅機會都冇

不用分那麼細 全部都係渣狗

幫過香港人就食啦

生雞都要食

生雞無幫過香港人

兜閪飯係手足煮㗎

成日講埋的懶好笑 又圍爐係到屌 好撚肉酸

啲G black block 住煮㗎

對住龍門： 唔公開數簿 食人血饅頭
自己： 唔好問我地條數點用

黃水門金句集

浪過油既口
好似d九十年代MK講既野咁
如果佢把口真係浪過油既話就唔會比成個連登狙擊啦

被命運選中
笑到我仆街 究竟條肥鳩有幾自信滿滿

被選中嘅細路
睇黎佢成日穿越數碼世界

飲食台兩個鬥黃post咩事好明顯啦

邊度黃？ 黑店嚟㗎on9

兩個都過千正評喎
屌渣家軍係連登主流民意

以正評數目而言，主流連登民意認同渣家軍係黑店

龍衛兵好中意打稻草人
龍門D野一樣咁難食,好心做好自己本份先啦

垃圾對垃圾唔使比較

班渣粉去到無得駁既時候
係咪得返”所有指控渣軍既人都係龍粉”呢一點？

渣粉：所有指控渣軍既人都係龍粉！龍登所有人同龍尼住都收左龍門錢做pr！

你睇佢開口埋口粗口爛舌、有溝女砌女 又剩就知呢啲咩人格黎啦

想問黃色水門雞老闆出書追擊饗車仔麵未

踩多腳就無9謂喇

知唔知點解？

因為人地唔係冰室/茶記賣嘅野同佢無抵觸，影響唔到佢生意呀

話說你個腐皮廠師傅 你8月個po用黎恥笑渣軍幾好用

影響到既話 仲唔搵東方出書咩

3個月前既民調，大部分連登仔都討厭渣狗
依家憎佢既連登仔只會有增無減

對無辜既龍門就往死裏打，有多項證據出賣手足既黃店佢就唔踩多腳

原來有第2個偽人閪group

嘩屌你 原來隻人閪雞大撚左肚比人撞破先扮被report 然後自己quit自己

即係咩事少少唔知點解會咁

我都係睇到Facebook果個反人閪group有人share人閪雞喺佢私人Facebook嘅相 見到個腹有少少脹

食得多大陸野食到肥左喳

咁都中出得落

洋腸唔睇樣

可能條仔溝唔到女，唯有屌住啊婆先

朦眼屌閪

點解大肚要怕比人撞破？

可能大左肚驚有報應生弱智仔所以開始洗底從良
無撚用嫁死藍屍Anita Wong

係唔係大左肚，收唔到癡老兵LOL